{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061319000/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "변형 짜임 칼라넥 반소매 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 製品番号はFW23 / 323751LY4Rです。 このプルオーバーは変形された組織の組み合わせでポイントを与え、カラーネックでデザインされており、端正ながらもカジュアルなムードが感じられます。 様々なボトムスとマッチして、単品で素敵なルックを完成させることができます。 表地は綿100%で構成されており、洗濯の際、本製品はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので注意が必要です。 カバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 もし付属物(毛)が着脱可能であれば、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、暖房器具など熱気に近づけてはならず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、使用の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの製造元はどこですか？",
            "answer": "このプルオーバーはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーの製品番号はFW23 / 323751LY4Rです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このプルオーバーは変形された組織の組み合わせでポイントを与え、カラーネックでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このプルオーバーは綿100%の表地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの注意点はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーは摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので注意が必要です。カバンの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの色移りの恐れはありますか？",
            "answer": "このプルオーバーは白系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの保管方法はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは敏感な肌に合いますか？",
            "answer": "このプルオーバーと敏感な肌の接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのようなルックに合うでしょうか？",
            "answer": "このプルオーバーは様々なボトムスとマッチして、単品で素敵なルックを完成させることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 500
    }
}